有冇人知點解荷里活停車場個入口封左？

有晒差佬係度趕車

多謝譚香文區議員啦

車位唔夠 條龍霸左一條線

佢有權擺個鐵馬係度封住？

條友拉曬banner投訴荷里活個停車場太多車入唔到去要係街邊擺條行車排隊阻塞交通
警犬間唔中都要做下樣趕車走